90年代日本流行曲

睇完先知
原來咁多首經典粵語歌係改篇自日本流行曲

睇下大家搵到幾多首

都係想深夜時候懷緬下姐